點解大陸d歌手咁謙虛？

人地叫佢老師佢唔接受

要叫姐好親切

唔似全民果班 高高在上咁

張穎好可愛